# Аукционный бот для Black Desert #

### Установка ###

Для начала устанавливаем питон [отсюда](http://python.org). Нужен питон версии 2.7. 
Устанавливаем следующие библиотеки в указанном порядке:

* [NumPy](http://sourceforge.net/projects/numpy/files/NumPy/1.10.2/numpy-1.10.2-win32-superpack-python2.7.exe/download)
* [PIL](http://effbot.org/downloads/PIL-1.1.7.win32-py2.7.exe)
* [pywin32](http://sourceforge.net/projects/pywin32/files/pywin32/Build%20219/pywin32-219.win32-py2.7.exe/download)
* [pyhook](http://sourceforge.net/projects/pyhook/files/latest/download)

В командной строке заходим в папку c:\python27\scripts, пишем:

*pip install pyautogui*

После завершения *снова* устанавливаем PIL.

Распаковываем содержимое архива с ботом в нужную папку и радуемся.
Скачиваем архив [OpenCV](http://sourceforge.net/projects/opencvlibrary/files/latest/download?source=files), копируем файлик opencv/build/python/2.7/x86/cv2.pyd в папку с ботом.

### Настройка ###

Бот настраивается через редактирование файла config.py в корневой папке бота. Здесь вы указываете желаемые действия для каждой 
из 10 комбинаций клавиш (ctrl+1, ctrl+2, ... ctrl9, ctrl0) посредством редактирования соответствующих функций (Ctrl1, Ctrl2 и т.д.)

В данный момент вы можете использовать следующие действия (вообще-то не только, но только они хоть сколько-нибудь полезны):

* bot.click_and_solve() - сделать левый клик мышью, нажать max если нужно, распознать капчу и нажать enter. 
* bot.click_and_solve(False) - то же самое, но без нажатия max. Работает немного быстрее.
* bot.buy_minimal(цена, позиция) - множественная покупка товара по цене ниже указанной, начиная с указанной позиции. Позиции считаются от нуля.

По умолчанию на все три действия назначены клавиши ctrl+1, ctrl+2, ctrl+3 (минимальная цена указана как 170000 для скупки кусков дискотеки). 

### Использование ###

Запускаем ярлык ffwf.lnk от имени администратора и игру в режиме большого окна и в разрешении 1920x1080 (пардон, другие пока не поддерживаются). Затем просто нажимаем нужные клавиши в нужный момент. Ctrl+9 остановит текущее действие (возможно, не сразу).